原來一個連登ac 市值300-500

一人一號 永久使用
仲要已賣出過百個帳號
admin做野啦

Admin 發現財路
瘋狂賣 瘋狂ban

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

依招 係台灣論壇ptt早就有了 人地依家已經停止註冊了 隨便打開一啲關於香港既po 都一堆五毛衝出黎暴徒暴徒 莫講話佢地台灣人自己既時事 人地啲賬號仲有統計登錄日數同發文 仲值錢過連登ac

賣完跟手ban

發大黎做準備上市啦
連登控股

咁平 本來想賣
而家

返一粒鐘都有啦